講清楚先 大家聽日會唔會制止勇武？

我自己見到會制止 但得我一個既話 遲早比人捉住黎搜袋 我想問下 大家點睇？

聽日 維園見
唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

睇場合睇因由啦，呢d不嬲都冇得講死

又玩衝就係鬼？ 上次仲輸唔夠？

邊個衝邊個鬼？
講呢句就真係鬼

唔係話佢係鬼 但至少停一停佢 同佢講下個情況 但如果得我一個出聲 我驚比自己人打姐 始終最近太多事發生

邊隻字寫住鬼......

唔係割 我係唔想佢地做多左...
要割我由佢地死 返屋企好過啦

核彈都唔割

點解要制止
和理非光環真係咁重要？
你再和理非警犬話唔批遊行就唔批
唔通有勇武又即刻輸輿論？
有勇武外國又即刻割蓆？外國人嘅示威勇武十倍啦

唔係割啊...................

到時你覺得勇武唔適合行動 你可以上前討論下
唔好講到制止咁難聽 呢到冇大台 冇人可以指揮其他人
到時討論完個結果要點做就點做 做啱做錯都唔割
咁我諗冇咩手足會屌你既

完唔幫我推

首先 唔係割
其次 聽日有大量真和理非 佢地冇gear 冇準備衝突
最後 我地照勇武 到時受傷既係佢地 的確班狗會又多一單黑材料 但你有冇諗過個班真和理非？
係咪要搞到以後民陣搞既大遊行/集會 都冇人敢出？
可能佢地唔會怪我地 但唔代表佢地仲敢出黎
再係咁 香港唔會再有二百萬人既遊行

如果警察無啦啦用武力，你會唔會制止手足？

總之聽日會係和理非 唔會留守
大家有呢個共識 做返自己就得

咁我諗勇武唔係無腦嘅
要窒路等次次都係係游行完結和理非散水先
唔會話14:00集合 14:30就封路
但講老弱婦孺食唔食彈 其實真係要問番警犬
沙田都有不反對 佢係圍你就圍你
你唔封路 行過屌佢兩句佢都可以格硬揾個女仔拉 先挑起事端再"奉旨"TG驅散
好似都有提和理非當道具又好當防具又好
都要full gear just in case

我標題用字上有問題 對唔住大家
我想問既係 如果見到有勇武留守 大家會唔會「勸阻」？

你講呢d 一定係鬼, 大家負評不推.

明白勇武會盡力減少真和理非既傷亡
不過留守對佢地自己黎講都冇好處....
每次留守都一定會有人被捕 所謂既不被捕係呢d場合可以話係冇可能
我唔想手足犧牲係呢度 加上我地都發展出機場既戰線 我寧願佢地留返低 陪我地係更接近政府春袋既戰場一齊努力 唔好因爲留守而被捕....

除左612個次留守之外 其他既留守最後作用都係發掘班狗更多既黑材料 但我地付上既係前途 同埋一隻眼 當然仲有好多好多其他傷

就算個女仔唔介意再企多次係同一個位 我都一定會拉佢走

唔係前線唔介意比人拉 我地就要放手比佢去做 個日係立會入面嗰百幾人如果有咁既想法 我地已經又少幾個手足

世界從來都係睇邊個可以留到最後

我再重申一次 唔係想割 而係唔想再見到有人白白犧牲

呢個時候 鬼先唔會講呢d